林鄭月娥：香港健康碼與中国健康碼不一樣

林鄭月娥：通關需加強本港抗疫工作
林鄭月娥表示，今次向國家衛健委介紹香港防疫抗疫工作，但這刻仍要繼續努力才能達到解除14天強制檢疫的標準。林鄭月娥指，明白香港各界，包括商界及市民，都希望盡快豁免港人到內地後的14天檢疫，認為最終問題是，香港防疫抗疫工作要做得更嚴格；因此食物及衛生局近日推出更多外防輸入個案的政策，強調不會隨意因為香港經濟及居民需求，而不理解內地居民健康，解除有關措施。

林鄭月娥又指，香港健康碼與內地健康碼是不同系統，香港健康碼純粹是紀錄居民陰性檢測證明，用作與內地往來及旅遊氣泡。

林鄭月娥說，在北京一共同六個部委領導開會，包括發改委、商務部、科技部、中證監、衛健委、民航局。她感謝在副總理韓正指示下，港澳辦主任夏寶龍，及國務院常務副秘書長丁學東，先後為香港提出的一系列措施，召開中央部委會議，並同有關部門，包括廣東省政府負責人，專門研究措施，給予積極回應。

原文網址：

無聊
整埋啲冇謂野

搞港獨

即刻舉報先

搞港獨

港人去支那免檢14日成港共官員KPI
目前係黑豬仔一隻

咁仲算唔算一個終國

點解香港要特別D? 搞獨立??

即係俾大陸仔嫌棄

香港同中國唔一樣?
係咪報得國安法篤灰熱線?

明
個名唔一樣
一個健康碼一個港康碼
但係資料係咪可以互通先

支人快d來香港買樓啦

我地淨係關心幾時通得關
等到頸都長

香港既健康碼會直接去中國 要跨境 而中國就唔洗跨境

港独分子郑月娥

健康碼
健康码

全部實名化

外國app完全唔敢接

愛滋病咩 ?

驗完 下一秒 搭lift 撳掣已經可以感染肺炎。

搵鬼信

無健康碼禁止出境

佢又搞獨立，真係痴痴

篤啦

點解明明係中國嘅一部分，但個健康碼又唔一樣？

林鄭暗示中国健康碼系統=人民監控系統

用作與內地往來及旅遊氣泡
講到出面啦

竹君醫生午安

即係香港政府認證大陸健康碼係有追蹤

字眼上不一樣

香港係呢隻

同祖國一樣好失禮咩
搞港獨？

不你老母
屌你老母

屌你，有咩唔同，香港有咩唔同

分裂國家

小香港看不起咱們中国人麼？国安

一個中國 係咪想造反
不一樣 ？係咪想搞港獨

佢話香港有新聞自由，但要守法既時候點解無記者問佢咁支那算唔算有新聞自由既D記者完全唔識問問題

突然又想玩溫水煮蛙

不過你要轉換健康碼先出到境澳門咪行緊囉

個名唔同算唔算唔同

我諗佢嘅意思即係人哋唔理佢。。

共產黨邏輯

唔一樣即係一樣

777：香港與中國不一樣

其實係支那唔敢放人來香港....
係支那入面自己打飛機日日0確診.
一放來香港, 個個都確診新早又禁唔住....咁咪奶閪.

明鳩寸班支那狗

「林鄭月娥又指，香港健康碼與內地中國健康碼是不同系統，香港健康碼純粹是紀錄居民陰性檢測證明」

搵人問下佢中國健康䃙有幾唔一樣？會紀錄陰性檢測證明以外嘅乜嘢？一方面話香港係大灣區，但點解又要用唔同系統？

即係一樣

邊份報紙

我知，更仆街丫嘛

分分鐘大陸健康碼仲安全

大陸健康碼只係記錄你有冇去到高危地區

但事實係好多人唔會scan,除非商場/鋪頭強迫d人要scan

大陸宜家基本上唔需要健康碼
同埋人地大陸唔認你啊林鄭柒婆
講到好似好撚勁咁你俾大陸人恥笑咋
臭閪

隻四張嘢大陸雞有冇家禽健康碼

特首稱不會隨便回應港人解除檢疫訴求 冀內地居民放心

健康鹿

现在中国的不好了吗？

無興趣，要推就快，反正都無人支持

柒婆只愛雜種

屌那星仲講緊嗰個濕鳩健康碼

apple

中國唔好咩？
犯咗國安法

一国兩制？

意思似有排都通唔到關

用閉路電視+AI就可以track你啦

個名唔同

其實同國內一樣有咩問題？

林鄭月娥又指，香港健康碼與內地健康碼是不同系統，香港健康碼純粹是紀錄居民陰性檢測證明，用作與內地往來及旅遊氣泡。
即係中國版仲有其他用途啦

講到係香港惹到中國咁

當初係邊個講唔可以歧視中國人，唔可以實施封關？

傻9
一撚早估到大陸唔撚敢比港豬返去架啦
你機場長開, 一直有輸入個案, 敢9 比你返去咩
除非封機場, 0確診返1個月, 支那先會肯放你地返去啦
真係ON 撚99

即係話大陸果個唔好？

所以點解港共要分開做香港健康碼

香港邊有邊多cam影住

做撚埋d無聊野 派錢好撚過啦屌你老母

其實已經冇人想理佢
好心收聲